入黎排blackpink 2020

Rosé=Jisoo > Jennie > Lisa

Jennie (B cup) > Jisoo (Small b cup) > Rose = Lisa (0 ball)

牙玫今年有反cup莎莎跡象（雖然好憎牙玫）
top 1一定係jen , jisoo緊隨其後

點解憎玫呀 法國佢越望越靚

牙玫今年係好樣左，可能微調過
莎莎就愈黎愈妖，有啲過左火，之前Q啲

阿園係咪arin

正是

同埋呀玫嘅vocal 會越聽越上耳

乜撚野叫上耳
入耳同上腦就聽過
佢把聲係幾特別但live唔夠穩定

老婆Rosé>Jisoo>Jennie=Lisa

on9ce 啲taste 係咁上下

Lisa>all

理性啲啦大家都有鍾意既女團
何必針鋒相對

你點知的

rose = lisa > jisoo >>>>>>>> jen

Rose第一 lisa最尾

Lisa
其他分唔到

唔識咪亂講

唔好上連登

秀 第一

Rose 第二

泰boy 第三

衰妹 Jennie 第尾

>>=

你同樓主一樣識野

見到咁多人撐呀Rose,吾心感恩惠

牙英塊臉啲肉唔見晒牙利化妝效果姐

一定架啦

Jisoo長奪1/2名

講咁耐都純文字討論，果然係有文化

本命Jisoo
其他是旦

Rose > Jennie > Lisa > Jisoo

Rose 今年d造型靚左勁多 舞台上好有魅力

LISA> JENNIE>>ROSE>>>>>>>>>JISOO

Jisoo今年真係全盛時期 又準備做女主角
今次Comeback靚到 sharp過哂全部人

Jisoo > Jen > Lisa > Rose

識貨

Jisoo >>>Jennie=Lisa=Rose
最公道

Jennie, Rose > Lisa > jisoo

Rose未至於排包尾掛

Lisa = 87

Rose>Jisoo>Jennie=Lisa

弱智仔反rose?

Jisoo>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Rose>>Lisa=Jen

整容後的素顏
賓賓你識分 巧叻

佢粒眼呢無化妝細到吾見左

未整容前成個牙Kai 甘

Ali清 點解你咁有恆心，個個Bp post都見到你

Jisoo由細到大都呢個樣喎

Ali世一 Jisoo世二 不如咁啦Ching你放過bp啦
握手講和好冇

Jisoo no.1 後面求其啦

Rose >>>> 是但